屯門條街度仲有好多講普通話既大陸人

想唔爆發都難

Push

佢地而家落黎都係暢通無阻
$280一盒50個既口罩都搶

咁樣買幾多既口罩同消毒用品都無用
病源係間咁落黎

召喚神獸 Jack Lion Brid

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底